涉棄圖書館簡體字書 熱血公民鄭錦滿被控盜竊周四提堂

「熱血公民」昨日於Facebook發文，指該副主席鄭錦滿因早前在圖書館拍片，籲市民用「自己方式」將簡體字書下架，昨日被警方拘捕帶往元朗警署，並落案控以「盜竊罪」，將於本週四在九龍城裁判院提堂。

人稱「四眼哥哥」的熱血公民成員鄭錦滿於去年4月2日拍片，示範在公共圖書館搜集簡體字書籍並將其銷毀，包括在隱蔽處扔掉，如放在消防喉隱蔽地方、垃圾桶及圖書館書櫃與牆壁間空隙中，涉及書籍逾20本。去年4月他曾被警方網絡安全及科技罪案組人員拘捕，涉觸犯不誠實使用電腦及盜竊罪。

B

O

衰係d on9野到佢都算搞笑

你隻五毛

是咪食唔到牛池灣果個大咪咪圖書館管理員至搞依手野牙

A

大咪咪？

_

牙悶

搵食姐

你地會點幫佢

_擺前面

熱狗就係on9架啦

我會照顧bonix

都算係史上最柒既革命

小學雞

牙滿話交俾N賓得了

唔知有冇得政治庇護

唔好再係庭上玩電話